- traduções atualizadas, novo idioma: Ucraniano (obrigado Andrij Mizyk!)
- conserta salvamento de imagens falhando em dispositivos com api 29
- conserta o compartilhamento que não funcionava após salvar uma imagem manualmente
